郭文貴：唯有大紀元堅守在面臨生死的前線

郭文貴在和班農的對話中提到去年香港民眾反送中運動時，略顯激動。他大聲表示，香港大紀元記者在反送中運動中面臨生死威脅，堅持24小時報導，並且因為《大紀元時報》敢於報導真相，讓中共害怕。

他說，「你看香港反送中運動，只有法輪功學員辦的媒體報導真相，而且是24小時報導。儘管他們在香港大街上每分鐘都面臨死亡的威脅，但是他們仍然繼續和香港的學生們孩子們戰鬥在一起。」
他接著表示香港大紀元把香港正在發生的事情及時客觀地傳播給了世界。他說，「他們沒有談論宗教，沒有談論政治，只是報導真相，直播在香港發生的一切。」

郭文貴繼而歷數幾家全球大媒體在香港的危險關頭卻不見蹤影，他說，「請問《紐約時報》哪去了，《金融時報》哪去了，BBC哪去了，CNN哪去了。只有大紀元的記者在那裡，就連我們爆料革命都做不了那樣的報導，因為太危險了。」

在長達6個月的反送中抗議運動中，香港大紀元和新唐人的前線記者多次被警察的催淚彈、胡椒噴霧擊中。今年6月12日晚間，大紀元記者在觀塘報導「6．12」反送中抗爭一週年的活動中，突然遭到一名白衣男子持刀襲擊，被現場的一位勇敢的市民出手救出，導致該市民的手被割傷送醫院救治。

2019年11月19日凌晨，承印香港《大紀元時報》的印刷廠遭中共雇凶縱火，導致部分印刷設備與當日報紙嚴重受損。現場的攝像機完整地記錄了四個凶犯身著黑衣，手持警用伸縮棍子，他們在短時間內一邊威脅現場的工人，一邊把準備好的汽油在工廠中潑灑後引燃，在火勢猛烈竄燒之後，這四人迅速逃走。

佢今次又講得啱喎 垃圾bbc嗰啲

一直支持大紀元
珍姐，Rachel, ivan哥

法輪功果然好野

見到佢個名都係好想叫一次范冰冰
SORRY 我知唔岩但忍唔住

珍姐

珍言真語

怪唔得中共咁撚驚法輪法，佢哋抗爭意志真係好強

人地被人活摘器官 都唔驚

你講咩呀 法輪功背後咪習大大囉

習近平的父親習仲勳曾經是世界醫學氣功學會名譽主席
習近平在前5年的反腐打虎中，查處了440多個副省（部）級及以上高官，其中絕大多數都曾積極追隨江澤民迫害法輪功。

大紀元真係好勁

法輪大法好嘢
好好嘢

我對法輪功大紀元全無好感，但今次駁佢唔到。

其實好尊敬大紀元
以前成日笑鳩佢

法輪功，大紀元背後金主係邊個一直都係謎
可以頂到咁耐 又報紙又新聞又有記者

我覺得中共會郁大紀元。

如果大紀元 取消 果個每日退黨人數 會好好多

大紀元 寫已經有 3.5億人退黨
但中共黨員只有9000萬人

係連登仔先日日當大紀元係大公報咁屌

冰冰片係詐出VOA內鬼嘅手段，但係呃住咗一班連登仔。

真係勇